婚宴上新郎為女友人慶生 賓客譁然

婚宴上新郎為女友人慶生 賓客譁然

【晴報專訊】一場婚宴，新人才是主角。但有賓客參與婚宴時，發現新郎竟向一名女賓客送上生日蛋糕，更指對方「對他很重要」，頓時搶去新娘風頭，引起譁然。有婚禮顧問指，曾有新人要請保安阻止前度入場，建議為免尷尬應避請前度。

婚禮是人生一場大騷，有網民在討論區分享，曾見到有新郎在婚宴上為其他女性準備生日蛋糕，形容情況令人「O晒嘴」。帖文指︰「朋友當時做姐妹，見到新郎好緊張一早訂了生日蛋糕，並在台上邊行邊唱生日歌，聲稱要獻給一個對他很重要的人。大家都以為是送給家人，誰知竟是送給一個女性朋友。個女仔同新娘類型相似，仲靚過新娘，令人思疑新娘只是替代品。」

避免邀請前度出席婚宴

網民指，新郎當時趁新娘換衫時間送上蛋糕，事後該女賓客更在fb撰文，捧着「勝利蛋糕」稱多謝新人在重要日子「畀咁大驚喜我，真是非常感動。」
不少網友回應指，參加婚宴也有過「難忘回憶」，例如有朋友酒後踢爆伴娘原來是新郎的情人，結果新人最終很快離婚；亦有新娘邀請前男友赴宴，誰知對方在席間「盤點」其男友數目，令新郎及奶奶盛怒，直斥新娘濫交。

有新人邀請保安監場

One and Only婚禮統籌師譚海祥指，曾有個案是新郎的前女友相貌較新娘佳，婚宴當日盛裝赴宴「踩場」，合照時更「翹實」新郎，令新娘大為不悅。「最後張相係兩女翹住新郎，感覺尷尬，幸賓客並無起哄，最終大家當無事發生。」他稱，即使新人與前度「再見亦是朋友」，但為免惹伴侶不快，盡可能不要邀請對方出席婚宴。

婚禮顧問歐惠芳亦指，不少賓客會「借醉行兇」，即使與前度關係良好，亦應安排人手「人盯人」，避免在婚宴上惹來不快︰「曾有新人要請保安監場，以防前度踩場。」亦曾有男賓客致辭時，說出一些曖昧說話令新娘尷尬，司儀要馬上「搶咪」轉換話題。「曾有新郎的前女友走到主家席向其外父外母講是非，笑稱與新郎好熟、一齊好多年，令長輩不是味兒。」

晴報

有咩可能

作新聞作好d啦

這就是晴報 我們的晴報

冇是咁的

見到個標題 大家都知道係晴報

我相信有發生過

又作故

大家紋曬身 知咩事啦

其實晴報本身就係content farm

我r痕炸

Fd黎咋喎，你諗左去邊呀？

晴報d故仔作極都仲有 就知幾多港豬捧場

拮拮 fd

出黎行著紅鞋

啊牛

我同佢冇野架

晴報倫理小說

肯定係依兩個落廣告

咁似港產笑片既情節

今次太假

又係呢份垃圾報

「有網民在討論區分享」

可唔可以落返來源
次次都係自己作故仔就屈落網民度